大家分手嘅契機喺啲咩？

如題

死心

性格

淡咗

中出

失望

屌厭左

中出完

佢話驚咗男人喎

對待感情嘅態度唔同

佢話自己改唔到自卑，唔想害人喎

2014雨傘

比人帽囉

無數次失望

到底係點失望法先想分

被帽

縱雙方理念多相同 卻不相融 莫論配襯

一齊完 發現大家只係同各自嘅投射拍拖
所以算 唔好勉強大家 傷害大家

失望
等唔到
步伐不一

戶口得返幾舊水

絕望

被嫌棄

性格不合

愛得累

唔愛了

帽/被帽